為免人多擠迫，記得預先購買單程票

為免人多擠迫，記得預先購買單程票，
我講緊行年宵

其實香港人每人都唔至一得張一八達窿。